[{
    "theme": "Het passief â€“ Er wordt Kerstmis gevierd! ðŸŽ„",
    "questions": [{
            "question": "Men versiert een kerstboom.",
            "answers": ["Er wordt een kerstboom versierd."]
        },
        {
            "question": "Men legt geschenken onder de boom.",
            "answers": ["Er worden geschenken onder de boom gelegd."]
        },
        {
            "question": "Men eet een kalkoengebraad.",
            "answers": ["Er wordt een kalkoengebraad gegeten."]
        },
        {
            "question": "Men verstuurt kerstkaarten.",
            "answers": ["Er worden kerstkaarten verstuurd."]
        },
        {
            "question": "Men zingt kerstliedjes.",
            "answers": ["Er worden kerstliedjes gezongen."]
        },
        {
            "question": "Men kust onder de maretak.",
            "answers": ["Er wordt onder de maretak gekust."]
        },
        {
            "question": "Men steekt vuurwerk af.",
            "answers": ["Er wordt vuurwerk afgestoken."]
        },
        {
            "question": "Men spreekt nieuwjaarswensen uit.",
            "answers": ["Er worden nieuwjaarswensen uitgesproken."]
        },
        {
            "question": "Men maakt goede voornemens.",
            "answers": ["Er worden goede voornemens gemaakt."]
        },
        {
            "question": "Kinderen lezen nieuwjaarsbrieven voor.",
            "answers": ["Er worden nieuwjaarsbrieven voorgelezen."]
        }
    ]
}]
